［慎入］戀童毒撚下場

喜聞樂見

old news

未到聖誕節，貼出黎把春咩

係唔係白人特別多戀童，係東南亞旅行成日見白鬼玩細路女

中共高層大把

樓🐷都係

收皮啦成班動漫撚睇蘿莉咪又係戀童

白人社會雖然犯罪都多,
但至小佢地有正義感既人都多,
如果件件事發生係香港,好大機會係聖誕老人聽左就算,
就算聖誕老人同其他職員講,
恐怕其他人都係叫佢咪搞咁多野啦
香港早排果個女童俾人虐待左好多年死撚埋,
個老母既同事損受訪問話一直都聽到佢老母講小朋友唔乖要打,
但從來冇人報警

慎入乜鬼

想un美遊

又回帶

如果個細路亂up咁點？

神父特別多

其他小精靈（員工假扮）

左翼︰信左先﹐有咩唔對路就撐「勇敢講出黎」﹐再唔得就「幫人我唔會後悔」。

咁都有得搵位入香港
五毛真係唔易做

咁都有得搵位入大陸
真係唔易做

如果個細路女#metoo咁點

fake news

old fake news

關毒撚咩事
毒撚點會有人肯同佢生個女出嚟

對住d變態戀童蘿莉控絕對唔可以手軟
切佢柒！爆佢丸！

the hunt

你仆街了，踩港係child登係死罪

果D睇點兔果D 捉哂去打獲甘既就岩

有D肥肚白鬼去越南屌雛妓仲要拍埋片(聽講......)

唔洗聽講一定有 不過多數都係拍完賣出去比人睇 有好少少少量流出左去明網
雛妓得東歐同東南亞流行

聽講支那唔係好捉CP,有D片仲響支那流傳

支那果d cp玩法 多數係達官貴人先會咁玩
窮人會賣d女出去比佢地玩

魯魯修

吾好

聖誕老人 終身監禁
騎隻鹿仔 去殺人
見到𡃁妹 剝曬衫褲
見到超人 賣底褲

毒撚連女都無啦
邊到仲有自己個女

好

睇到好爽
好彩嗰聖誕老人唔係香港人
唔係只會被人告嚴重傷人

真係屌你老母 外國啲屎係咪香啲
講到香港冇人正義 之前地鐵夠有人打柒狂燥阿叔
乜撚都如果係香港
如果係香港 一定冇白人咁多變態孌童

打得好！

係香港的話，要首先確認一下，佢係唔係香港人先。

香港會變成 聖誕老人集結襲擊途人，被判5年

睇馬係咪戀馬呀 on撚9

幻想聖誕小精靈加入戰鬥個畫面...

鬼妹早熟，11-12已經好撚正，非常嫰口，用食物形容會似係頂級既A5和牛

入到大學就...

求其尻嗡中共乜乜乜就係
反共真容易

又一件，喂，你都係上緊連登既毒撚ja

定係你有其他身分呀

咦似乎你為反共做左好多艱巨任務喎，不如分享一下？

真係好笑
我有講我唔係毒撚咩

你講到咁好難唔令人誤會架嘛，見你係毒撚，算啦你走啦

會唔會係你自己敏感左啲
我只係講出樓主既邏輯錯誤渣喎

如果J二次元蘿莉有問題，係咪即係承認二次元角色有人權

岩呀

收皮啦你班油頭毒撚對住啲五歲細路BB前BB後
夜晚又靜雞雞對住佢哋打飛機
唔係戀童係乜撚嘢

咁講你清楚知道中共冇孌童咁喎⋯⋯

捉撚埋動物台班蘿莉毒撚啦

叫五歲細路做BB有咩問題
好似你班油頭毒撚叫做十八廿二嘅女人做BB就真係有問題喇
夜晚靜雞雞打飛機你又知 老屈唔使本
睇蘿莉同J蘿莉係兩回事
拉埋一齊講混淆視線生安白造你就至醒

ching打定瘋狗針未

真child 登仔出現了
笑死人

打唔切了

樓主=戀童狗

fake news都有人信，上面全部炒車

我就有睇新聞既

諗起呢個笑片

要睇個細路本身靚唔靚

如果個聖誕老人喺香港
佢會早入冊過個繼父

佢地個制度
香港就點都係郁手嗰個俾人告

樓主係其中一個

有問題唔係件事，有問題嘅係班死毒撚

毒撚以為自己冇問題咪就係正正問題所在

見到紅字就屌臭閪

啲死毒撚抵打

毒撚會出街架咩

好撚不安喎手足

連登真係好多痴線佬
唔憤氣到發癲

正一冚家鏟，打柒佢就啱

出黎邊到行？拎住部電話打字咁行？

你咪又係得個忍字
你記唔記得對上一次同真人傾計係幾時啊